lAboutText1	~1~ ~2~ (~3~ bitar)
lAboutText2	~1~ utvecklas av Jean Lalonde med hjälp av programmeringsspråket`n<a href="http://ahkscript.org/">AutoHotkey</a>.`n`nTysk översättning: Edgar "Fast Edi" Hoffmann`nFransk översättning: Jean Lalonde`nSvensk översättning: Åke Engelbrektson`nItaliensk översättning: Riccardo Leone`nSpansk översättning:  kiketrucker`nBrasilien-Portugisisk översättning: Igor Ruckert`nFörenklad och traditionell Kinesisk översättning: Jess Yang`nPortuguese översättning: Luis Neves`nDutch translation: Ric Roggeveen`nAndra översättningar: (hjälp önskas)`nEngelsk korrektur: (hjälp önskas)`n`nIkoner av: <a href="http://www.visualpharm.com">Visual Pharm</a>`nInstallationsprogram: <a href="http://www.jrsoftware.org/isinfo.php">Inno Setup</a> by jrsoftware.org`nAutoHotkey_L ~2~ sources: <a href="https://github.com/JnLlnd/QuickAccessPopup">GitHub</a>
lAboutText3	~1~ Jean Lalonde 2013-~2~`nLicensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"). You may not use this file except in compliance with the License. You may obtain a copy of the License at:`n    http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0`nUnless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
lAboutText4	Support: <a href="http://www.quickaccesspopup.com">www.quickaccesspopup.com</a>
lAboutTitle	Om - ~1~ ~2~
lAlternativeMenuTrayTipCopyLocation	Välj favorit att kopiera
lAlternativeMenuTrayTipEditFavorite	Välj favorit att redigera
lAlternativeMenuTrayTipNewWindow	Välj mapp att öppna i nytt fönster
lAppTagline	<a href="http://www.quickaccesspopup.com/what-should-i-know-about-quick-access-popup-before-starting/">Snabbstart</a> • <a href="http://www.quickaccesspopup.com/frequently-asked-questions/">Vanliga frågor</a> • <a href="http://www.quickaccesspopup.com">Support</a> (Engelska)
lContextAddFile	Lägg till fil i Quick Access Popup-meny
lContextAddFileXpress	Lägg till fil i Quick Access Popup meny-Express
lContextAddFolder	Lägg till mapp i Quick Access Popup-meny
lContextAddFolderXpress	Lägg till mapp i Quick Access Popup-meny Express
lContextShowMenu	Visa Quick Access Popup-meny
lContextShowMenuAternative	Visa Quick Access Popup alternativmeny
lCopyLocationCopiedToClipboard	Sökväg eller URL kopierad till Urklipp
lDiagModeCaution	~1~ körs i felsökningsläge.`n`nInformation om programmets användning kommer att samlas i filen:`n~2~`n`nInget kommer att skickas vidare utan ditt medgivande.`n`nVill du fortsätta i felsökningsläge?
lDiagModeExit	~1~ samlade felsökningsinformation i filen "~2~".
lDiagModeIntro	Skicka denna fil till ahk@jeanlalonde.ca med en beskrivning av situationen som föranleder felsökningsläge.
lDiagModeSee	Vill du se felsökningsinformationen?
lDialogActivateAlreadyRunning	Aktivera istället för att starta, om programmet redan körs`n(programmet måste finnas på exakt samma plats)
lDialogAdd	Lägg till
lDialogAddAmpersand	&Lägg till
lDialogAddEditFavoriteTitle	~1~ Favorit: ~4~ - ~2~ ~3~
lDialogAddFavoriteSelectTitle	Lägg till Favorit - ~1~ ~2~
lDialogAddFavoriteTabs	Grundinställningar|Menyalternativ|Fönsteralternativ|Avancerat
lDialogAddFavoriteTabsLive	Live-mappsalternativ
lDialogAddFileSelect	Välj det nya dokumentet:
lDialogAddFolderManuallyPrompt	Vi kan tyvärr inte hitta den aktuella mappen i den här fönstertypen.`n`nVill du lägga till en favoritmapp manuellt nu?
lDialogAddFolderSelect	Välj eller skapa den nya mappen:
lDialogAlt	Alt
lDialogApplicationLabel	Applikation
lDialogAppWorkingDirCurrent	Starta programet i den mapp där denna favorit startas
lDialogArgumentsLabel	Parametrar
lDialogArgumentsLabelHelp	(infoga varje parameter mellan citationstecken vid behov)
lDialogArgumentsPlaceholders	Du kan ange platsen för den här favoriten eller en del av den, i parametrarna, med hjälp av dessa platshållare: {LOC} (fullständig sökväg), {NAME} (filnamn), {DIR} (mapp), {EXT} (filändelse), {NOEXT} (filnamn utan filändelse) eller {DRIVE} (diskenhet)
lDialogArgumentsPlaceholdersCheckLabel	Aktuella parametrar med expanderade platshållare
lDialogArgumentsPlaceholdersCurrent	Du kan också infoga platshållare för den aktuella platsen, där denna favorit startas: {CUR_LOC} (fullständig mapp), {CUR_NAME} (senaste mapp), {CUR_DIR} (mapp innehållandes senaste mapp) or {CUR_DRIVE}
lDialogArgumentsPlaceholdersCurrentExample	x:\överordnad_mapp\senaste_mapp
lDialogBrowseButton	Bläddra
lDialogBrowseOrSelectApplication	Bläddra efter en körbar fil eller`nvälj ett startat program i listan
lDialogCancelButton	Avbryt
lDialogCancelPrompt	Ignorera ändringar?
lDialogCancelTitle	Avbryt - ~1~ ~2~
lDialogChangeHotkeyAlternative	Detta är en alternativ menysnabbtangent.`n`nVill du hantera "~1~" i "~2~"?
lDialogChangeHotkeyPopup	Detta är en popup-menytangent.`n`nVill du hantera "~1~" i "~2~"?
lDialogChangeHotkeyTitle	Ändra snabbtangent - ~1~ ~2~
lDialogContinue	Fortsätt
lDialogContinueAmpersand	&Fortsätt
lDialogCopy	Kopiera
lDialogCopyAmpersand	&Kopiera
lDialogCtrl	Kontroll
lDialogCtrlShort	Ctrl
lDialogEdit	Redigera
lDialogEditIcon	Redigera ikonresurs
lDialogEditIconPrompt	Redigera ikonresurs i formatet "ikonfil,index" (t.ex. "shell32.dll,2"):
lDialogElevate	Kör programmet som administratör
lDialogEndOfMenu	slut på meny
lDialogErrorMoving	Kan inte storleksändra för favorit:`n"~1~"
lDialogExternalLocation	Plats för extern menyinställningsfil
lDialogExternalStartingNumber	Nummer på första favoriten:
lDialogFavoriteDisabled	Dölj den här favoriten i menyn
lDialogFavoriteDoesNotExistPrompt	Favoriten "~1~"~2~ finns inte eller är inte åtkomlig.`n`nOm denna favorit finns på en nätverksenhet, kan du försöka igen efter nätverksautentisering.
lDialogFavoriteDoesNotExistTitle	Favoriten finns inte - ~1~
lDialogFavoriteDropdownEmpty	Välj ett objekt i ~1~ rullgardinslista.
lDialogFavoriteExternalHelpWeb	Se <a href="~1~">Extern menyhjälp</a> för mer information.
lDialogFavoriteFolderLive	Live-mapp (meny inklusive undermappar)
lDialogFavoriteFolderLiveColumns	Antal objekt per kolumn (lämnas tom för ingen kolumn)
lDialogFavoriteFolderLiveDocuments	Inkludera dokument
lDialogFavoriteFolderLiveExclude	Undanta
lDialogFavoriteFolderLiveExtensions	dessa filändelser (separera filändelser med blanksteg, t.ex. "bak bk")
lDialogFavoriteFolderLiveInclude	Inkludera
lDialogFavoriteFolderLiveLevels	Antal undermappsnivåer att inkludera i Live-mappsmenyn
lDialogFavoriteLocationEmpty	Platsen saknas. Välj en plats.
lDialogFavoriteMenuPosition	Infoga den nya favoriten före detta objekt
lDialogFavoriteNameEmpty	Favoritnamn saknas. Ange ett namn.
lDialogFavoriteNameNoSeparator	Det här objektnamnet kan inte innehålla det reserverade tecknet "~1~".
lDialogFavoriteNameNotAllowed	Favoriter av typen "~1~" tillåts inte i grupper. Välj en annan överordnad meny i "Menyalternativ".
lDialogFavoriteNameNotNew	Namnet "~1~" används redan i den här menyn. Ange ett annat namn.
lDialogFavoriteNameNotNewQAPfeature	Namnet "~1~" används redan i denna meny. Byt namn och försök igen.
lDialogFavoriteParentMenu	Favoritmeny
lDialogFavoriteRemoveExternalPrompt	Vill du ta bort den externa undermenyn "~1~"`n(den externa inställningsfilen tas INTE bort)?
lDialogFavoriteRemoveGroupPrompt	Vill du ta bort gruppen "~1~"`n(alla objekt i gruppen tas också bort)?
lDialogFavoriteRemovePrompt	Vill du ta bort undermenyn "~1~"`noch ALLT innehåll (mappar och undermenyer)?
lDialogFavoriteRemoveTitle	Ta bort favorit - ~1~
lDialogFavoriteSelectType	Välj en favorittyp att lägga till.`n`nI nästa fönster får du ge din favorit:`n- ett namn`n- innehåll (beroende på typ)`n- diverse inställningar (ikon, genväg etc.)`n`nVälj den nya favoritens typ och klicka "~1~".
lDialogFavoriteShortNameLabel	Kortnamn för menyn
lDialogFavoriteSnippetEmpty	Det finns inget innehåll. Ange snuttens innehåll.
lDialogFavoriteSnippetHelpProcess	Använd Ctrl-Tab för att infoga tabbar och för att infoga radslut
lDialogFavoriteSnippetHelpWeb	Se <a href="~1~">Snutthjälp</a> för specialtecken och kommandokodning.
lDialogFavoriteSnippetProcessEOLTab	Koda radslut och tabbar automatiskt
lDialogFavoriteSnippetPromptLabel	Fråga innan utdraget ~1~
lDialogFavoriteSnippetPromptLabelLaunching	startas
lDialogFavoriteSnippetPromptLabelPasting	klistras in
lDialogFavoriteSnippetPromptNoPipe	Vertikalstreck (|) är inte tillåtet i utdrag.
lDialogFavoriteSnippetSendMode	Sänd snutten till aktuellt program i:
lDialogFavoriteSnippetSendModeMacro	Makroläge
lDialogFavoriteSnippetSendModeText	Textläge
lDialogFavoritesParentMenuMove	Flytta ~1~ till den här menyn
lDialogFavoriteType	Favorittyp
lDialogFavoriteTypesHelp13	Skapa en "Textsnutt". Ange snuttens menytitel, dess innehåll och olika menyalternativ.`n`nI avancerade alternativ väljer du, "Textläge" för att klistra in textsnuttar som du skulle göra med Urklipp, eller "Makroläge" för att sända snuttar som med tangentinmatning (inklusive specialtangenter, se hjälpen).
lDialogFavoriteTypesHelp2	Skapa en genväg till ett "Dokument".`n`nAnge favoritens menynamn, sökväg och olika menyalternativ.`n`nAvancerade inställningar låter dig välja ett specifikt program att öppna dokumentet med, lägga till ytterligare parametrar och ange fönsterposition.
lDialogFavoriteTypesHelp3	Skapa en genväg till en "Applikation" (program, batch eller skript).`n`nBläddra fram den körbara filen eller välj ett redan startat program. Ange diverse menyalternativ.`n`nAvancerade inställningar låter dig välja en startmapp (Starta i), lägga till parametrar och ange fönsterposition.
lDialogFavoriteTypesHelp4	Skapa en genväg till en av 50 fördefinierade Windows "Specialmappar" såsom: Bibliotek, Bilder, Papperskorgen, Hämtade filer etc.`n`nAnge diverse menyalternativ. Avancerade inställningar låter dig ange fönsterposition och filhanteringsalternativ.
lDialogFavoriteTypesHelp5	Skapa en "Länk" till en webbsida.`n`nAnge menynamn, webbadress (URL) och diverse menyalternativ.`n`nAvancerade inställningar låter dig välja en specifik webbläsare för att öppna länken, lägga till ytterligare parametrar och ange fönsterposition.
lDialogFavoriteTypesHelp6	Skapa en genväg till en "FTP-sida".`n`nAnge menynamn, webbadress (URL), inloggningsnamn, lösenord och diverse menyalternativ.`n`nAvancerade inställningar låter dig välja ett specifik FTP-klient för att ansluta till servern, lägga till ytterligare parametrar, ange fönsterposition och kryptera inloggningsnamn och lösenord.`n`nOBS! Lösenordet är INTE krypterat när det sänds över Internet.
lDialogFavoriteTypesHelp7	Infoga "Quick Access Popup-funktioner" på valfri plats i menyn, såsom:`n`n- ~1~`n- ~2~`n- ~3~`n- ~4~`n- ~5~`n- etc.
lDialogFavoriteTypesHelp8	Samla relaterade favoriter i en "Undermeny".`n`nGe din undermeny ett namn och välj menyalternativ.`n`nLägg till favoriter i undermenyn eller flytta dem från andra undermenyer eller grupper med knappen "Redigera".
lDialogFavoriteTypesHelp9	Starta en "Grupp" favoriter, alla med en enda genväg!`n`nGe din grupp ett namn och välj diverse menyalternativ för gruppen.`n`nLägg till favoriter i gruppen eller flytta dem från andra undermenyer eller grupper med knappen "Redigera".`n`nAvancerade inställningar låter dig kontrollera återställningshastigheten genom att infoga en fördröjning mellan varje favorit som skall återställas.
lDialogFileLabel	Dokument
lDialogFolderLabel	Mapp
lDialogFoldersPlaceholders	Du kan använda platshållare {CUR_LOC} för att infoga denna favorits startplats
lDialogGetWinInfo	För att identifiera det fönster från vilket namn och klass skall hämtas, klickar du i målfönstret med QAP-menyns snabbtangent [~1~].
lDialogGetWInInfo2Clippoard	Fönsternamn:`n"~1~"`n`nKlass:`n"~2~"`n`nVill du kopiera info till Urklipp?
lDialogHotkeys	Snabbtangenter
lDialogHotkeysManageAbout	Aktiva genvägar i ~1~
lDialogHotkeysManageAlternative	Alternativ
lDialogHotkeysManageAlternativeMenu	Alternativmeny
lDialogHotkeysManageIntro	Dubbelklicka på en rad för att ändra dess genväg.
lDialogHotkeysManageListHeader	Meny|Favoritnamn|Typ|Snabbtangent|Favoritplats
lDialogHotkeysManageListSeeAllFavorites	Visa alla Favoriter
lDialogHotkeysManageListSeeShortHotkeyNames	Visa förkortade snabbtangentsnamn
lDialogHotkeysManagePopup	Popup
lDialogHotkeysManageTitle	Hantera snabbtangenter - ~1~ ~2~
lDialogIcon	Favoritikon
lDialogIconsManage	Ikoner
lDialogIconsManageAbout	Välj nya ikoner för dina favoriter eller ange standardikon för typen. Glöm inte att spara dina ändringar i inställningsfönstret.
lDialogIconsManageCurrent	Aktuell ikon
lDialogIconsManageDefault	Standardikon
lDialogIconsManageFavoriteName	Favoritnamn
lDialogIconsManageNext	&Nästa
lDialogIconsManageParentMenu	Överordnad favoritmeny
lDialogIconsManagePrevious	&Föregående
lDialogIconsManageSetDefaultIcon	Ange standardikon
lDialogIconsManageTitle	Hantera ikoner - ~1~ ~2~
lDialogInvalidHotkey	Med systemets aktuella tangentbordslayout, kan inte snabbtangenten "~1~" användas som utlösare för popup-menyn (ingen giltig snabbtangent).`n`nÖppna "~2~-inställningarna" från meddelandefältet och tryck "Alternativ". I dialogfönstret kan du välja en annan snabbtangent för "~3~".
lDialogKeyboard	Tangentbord
lDialogLaunchWith	Starta med denna applikation
lDialogMaximized	Maximerad
lDialogMenuNotMoveUnderItself	Menyn "~1~" kan inte flyttas under sig själv
lDialogMinimized	Minimerad
lDialogMouse	Mus
lDialogMouseButtonsText	Vänster musknapp|Mushjulsknapp|Höger musknapp|Specialmusknapp 1|Specialmusknapp 2|Mushjul upp|Mushjul ner|Mushjul vänster|Mushjul höger|
lDialogMoveFavoritesTitle	Flytta favoriter - ~1~ ~2~
lDialogNone	Ingen
lDialogNormal	Normal
lDialogOff	Av
lDialogOK	OK
lDialogOKAmpersand	&OK
lDialogOn	På
lDialogOpenThisMenu	Öppna den här menyn
lDialogOr	eller
lDialogReadOnly	Skrivskyddad
lDialogRemoveMultipleFavorites	Vill du verkligen flytta ~1~ eller undermenyer?
lDialogSelectIcon	Välj ikon
lDialogSelectItemToAdd	Välj objekt att lägga till
lDialogSelectItemToEdit	Välj redigeringsobjekt.
lDialogSelectItemToMove	Välj objekt att flytta.
lDialogSelectItemToRemove	Välj objekt att ta bort.
lDialogSettingsInvalid	Ogiltig inställningsfil.`n`nTillse att inställningsfilen inkluderar sektionerna ~1~ och ~2~.`n`nFil: ~3~
lDialogSettingsNotSavedPrompt	Inställningafönstret är öppet med osparade ändringar. Dessa ändringar måste sparas eller förkastas, innan du kan utföra den begärda åtgärden.`n`nVill du:`n- "Spara": Spara dina ändringar och fortsätt med begärd åtgärd`n- "Inställningar": Avbryt den begärda åtgärden och gå tillbaka till inställningsfönstret`n- "Avbryt": Bara avbryt den begärda åtgärden
lDialogSettingsNotSavedTitle	~1~ - Osparade inställningar
lDialogShift	Shift
lDialogShortcut	Genväg
lDialogState	Fönsterstatus:
lDialogSubmenuNameEmpty	Undermenyns namn saknas. Ange ett namn.
lDialogSubmenuParentMenu	Undermenyns namn
lDialogSwitchSettings	Välj inställningsfil
lDialogSwitchSettingsCancel	Byte av inställningsfil avbruten...`n`nAktuell inställningsfil: ~1~
lDialogSwitchSettingsReady	Uppdatera ~2~ med ny inställningsfil:`n`n~1~
lDialogTabNext	Nästa
lDialogThirdPartyDetected	~1~ upptäckte att ~2~ är installerat i ditt system.`n`nVill du aktivera ~2~-integrering?
lDialogTriggerFor	Trigger för:
lDialogUseDefaultWindowPosition	Använd standard fönsterposition
lDialogWin	Windows
lDialogWindowPosition	Fönsterposition:
lDialogWindowPositionDelay	Fördröjning
lDialogWindowPositionH	Höjd
lDialogWindowPositionLeft	Vänster
lDialogWindowPositionMayFail	OBS! Av varierande orsaker kan QAP misslyckas med att storleksändra vissa fönster.
lDialogWindowPositionRight	Höger
lDialogWindowPositionW	Bredd
lDialogWindowPositionX	Vänster
lDialogWindowPositionY	Överkant
lDialogWindowsFolderIconCreate	skapa
lDialogWindowsFolderIconNoRoot	Mappikon kan inte anges i diskenhetens rotmapp (~1~).
lDialogWindowsFolderIconPrompt	Kommandot kommer att ~1~ systemfilen:`n~2~`n`nWindows mappikon kommer att anges till den valda aktuella ikonen för den här favoriten. Vill du fortsätta?
lDialogWindowsFolderIconPrompt2	Notera: Det kan ta 10-15 sekunder eller upp till en minut, innan Windows visar den nya mappikonen.
lDialogWindowsFolderIconRemove	Ta bort Windows mappikon
lDialogWindowsFolderIconRemoveFile	Kommandot kan också TA BORT denna systemfil, och återställa mappen till standardläge:`n~1~`n`nVill du TA BORT systemfilen?
lDialogWindowsFolderIconReset	Mappikonen kommer att återställas till standardbild. `n`nVill du fortsätta?
lDialogWindowsFolderIconSet	Ange Windows mappikon
lDialogWindowsFolderIconUpdate	uppdatera
lDialogWinShort	Win
lDialogWorkingDirLabel	Starta i
lDonateButtonAmpersand	Stöd &Freeware!
lDonateCheckPrompt	Är du nöjd med ~1~?`n`n~1~ är inte bara gratis, utan också fritt från otäcka reklamtillägg och andra tillägg som du inte har en aning om, ifall de drar med sig spyware eller skadlig kod.`n`n~2~ gånger hittills, har ~1~ hjälpt dig i ditt dagliga arbete. Kan du tänka dig att stödja oss nu?
lDonateCheckPrompt2	Notera: Användare som donerar, får en KOD som STOPPAR ~1~.
lDonateCheckPrompt3	visa detta meddelande
lDonateCheckPrompt4	visa donationspåminnelse
lDonateCheckTitle	~1~ gånger! - ~2~
lDonateMenu	Stöd Freeware!
lDonatePlatformComment1	Donera med kreditkort (Inget behov av konto) eller ditt PayPal-konto.
lDonateReviewNameLeft1	Download.com
lDonateReviewNameLeft2	PortableFreeware.com
lDonateReviewNameLeft3	Softpedia.com
lDonateReviewNameRight1	BetaNews.com
lDonateReviewNameRight2	FileCluster.com
lDonateReviewNameRight3	Freeware && guider (FR)
lDonateText1	Stöd ~1~ utveckling!
lDonateText2	<a href="~1~">Varför stödja freeware?</a>
lDonateText3	... eller stöd oss gratis!
lDonateText4	Skriv en gynnsam recension för ~1~ på:
lDonateText5	Skicka din länk till mig
lDonateThankyou	Tack för att du stöder freeware!
lDonateTitle	Stöd freeware! - ~1~ ~2~
lGuiAbout	Om
lGuiAddFavorite	Lägg till
lGuiCancel	Avbryt
lGuiCancelAmpersand	&Avbryt
lGuiClose	Stäng
lGuiCloseAmpersand	&Stäng
lGuiDonate	Support
lGuiDropFilesHelp	Dra && Släpp - Hjälp
lGuiEditFavorite	Redigera
lGuiGroupClosing	Stänger utforskarfönster
lGuiGroupRestoreDelay	Fördröjning mellan favoriter att återställa:
lGuiGroupRestoreDelayMilliseconds	millisekunder
lGuiGroupRestoreSide	Visa på vilken sida av ~1~?
lGuiGroupSaveAddWindowsLabel	Lägg till i befintliga fönster
lGuiGroupSaveReplaceWindowsLabel	Ersätt befintliga fönster
lGuiGroupSaveRestoreOption	När denna grupp återställs:
lGuiGroupSaveRestoreWith	Återställ mappar med:
lGuiHelp	Hjälp
lGuiHotkeysHelp	Favoritgenvägar - Hjälp
lGuiHotkeysHelpText	Ner: Markera nästa favorit`nUpp: Markera föregående favorit`n`nEnter: Redigera favorit`nCtrl-N: Lägg till ny favorit`nCtrl-C: Kopiera favorit`nDel: Ta bort favorit(er)`n`nShift-Upp/Ner: Markera angränsande favoriter`nCtrl-Klick: Markera icke angränsande favoriter`nCtrl-A: Markera alla favoriter`n`nCtrl-Ner: Flytta favorit(er) neråt`nCtrl-Upp: Flytta favorit(er) uppåt`n`nCtrl-Höger: Öppna markerad undermeny eller grupp`nCtrl-Vänster: Öppna övergripande meny
lGuiLoginName	Inloggningsnamn
lGuiLvFavoritesHeader	Namn|Typ|Snabbtangent|Plats eller innehåll
lGuiMove	Flytta
lGuiMoveAmpersand	&Flytta
lGuiOptions	Alternativ
lGuiPassword	Lösenord
lGuiPasswordNotEncripted	OBS! Lösenordet krypteras INTE när det sänds över Internet
lGuiRemoveFavorite	Ta bort
lGuiResetDefault	Återställ standardgenväg
lGuiSaveAmpersand	S&para
lGuiSaveAndCloseAmpersand	&Spara`n&& stäng
lGuiSaveAndStayAmpersand	Spara`n&& &läs in igen
lGuiSaveToUpdateBacklinks	Spara för att uppdatera bakåtlänkar
lGuiSubmenuDropdownLabel	Meny eller grupp att redigera:
lGuiTitle	Inställningar - ~1~ ~2~
lHelpTabAddingFavorite	Lägga till Favoriter
lHelpTabGettingStarted	Kom igång
lHelpTabQAPFeatures	QAP Funktioner
lHelpTabTipsAndTricks	Tips och Tricks
lHelpText11	(När Quick Access Popup startas, tänds en menyikon i meddelandefältet. När du vill öppna någon av dina MAPPAR, DOKUMENT, APPLIKATIONER, WEBBLÄNKAR, FTP-SIDOR eller TEXTSNUTT, trycker du bara på QAP-snabbtangenten [~1~] eller [~2~] och i popup-menyn väljer du önskad favorit.
lHelpText12	När du väler en FAVORITMAPP i Windows Utforskaren eller en dialogruta*, "navigerar" Quick Access Popup omedelbart aktuellt fönster till den mappen! *Denna funktion måste aktiveras i Alternativ.
lHelpText13	För att tvångsöppna mappen i ett nytt fönster, trycker du på den alternativa snabbtangenten [~1~] eller [~2~]. I alternativmenyn väljer du "Öppna i nytt fönster" och väljer sedan önskad mapp. Alternativmenyn erbjuder flera andra funktioner.
lHelpText14	Välj "Inställningar" för att anpassa din Quick Access Popup-meny. Du kan lägga till favoriter i din meny. Du kan flytta, byta namn eller ta bort dem. Du kan också lägga till UNDERMENYER, GRUPPER eller DELADE MENYER. Välj "Meny eller grupp att redigera:" i rullgardinslistan. Klicka på "Spara" för att bevara dina ändringar.
lHelpText21	Klicka på "Lägg till" i "Inställningar" för att lägga till favoriter. Välj typ av favorit med hjälp av texten på höger sida i fönstret. Tryck "Fortsätt" för att öppna dialogrutan "Lägg till Favorit".
lHelpText22	Gå igenom de fyra flikarna i dialogrutan "Lägg till Favorit". "Basinställningar", "Menyalternativ", "Fönsteralternativ" och "Avancerat". Tryck "Lägg till" för att infoga favoriten i menyn, och "Spara" i inställningsfönstret.
lHelpText31	I menyn "Mina QAP-väsentligheter":
lHelpText32	- Öppna menyn "Växla..." för att byta till annan startad filhanterare eller programfönster.`n- Använd "Återöppna en mapp" för att återöppna en redan öppnad mapp i ett utforskarfönster (Användbart i fildialogrutor).`n- Välj "Tidigare mappar..." för att visa en uppdaterad lista över nyligen använda mappar.`n- Få åtkomst till filer och länkar i Urklipp med menyn "Urklipp".`n- Klicka på "Diskenheter" för att se en lista över diskenheter med aktuellt ledigt utrymme.
lHelpText33	ANPASSA DIN QAP FUNKTIONSMENY
lHelpText34	Du kan flytta objekt från "Mina QAP-väsentligheter" till huvudmenyn eller till annan undermeny om du vill.`n`n1) Välj "Inställningar" (eller tryck [~1~]).`n2) I rullgardinslistan "Meny eller grupp att redigera:" väljer du "Huvudmeny > Mina QAP-väsentligheter".`n3) Välj QAP-funktionen du vill flytta och tryck "Redigera".`n4) Under fliken "Menyalternativ", väljer du en ny "Favoritmeny".`n5) Spara ändringarna.
lHelpText41	- Använd Quick Access Popup-ikonen i meddelandefältet (nedre högra hörnet på skärmen), på ett av följande tre sätt:`n1) Vänsterklicka på ikonen för att öppna QAP popup-meny`n2) Högerklicka på ikonen för att öppna QAP systemmeny.`n3) Dubbelklicka på ikonen för att öppna "Inställningar".
lHelpText42	- Högerklicka på Quick Access Popup-ikonen i meddelandefältet och markera "Kör vid systemstart", för att starta Quick Access Popup automatiskt när datorn startas.
lHelpText43	- Konfigurera dina Quick Access Popup menyutlösare: Välj önskade musknappar eller tangentbordsgenvägar i "Inställningar > Alternativ > Snabbtangenter".
lHelpText44	- Välj också i "Alternativ": Önskat språk, menyikonstorlek och fönsterfärger. Välj hur många senast använda mappar, som skall visas, lägg till numeriska tangentbordsgenvägar i mappmenyn eller genvägspåminnelser. Fäst popup-menyn på en fast position eller spara inställningsfönstrets position.
lHelpText45	- Directory Opus-användare, se <a href="http://www.quickaccesspopup.com/how-to-i-enable-directory-opus-support-in-quick-access-popup/">denna sida</a> för mer information.`n- Total Commander-användare, se <a href="http://www.quickaccesspopup.com/how-do-i-enable-total-commander-support-in-quick-access-popup/">denna sida</a> för mer information.`n- Användare av andra filhanterare, se <a href="http://www.quickaccesspopup.com/what-file-managers-are-supported-in-addition-to-windows-explorer/">denna sida</a> för mer information om QAPconnect.
lHelpTextLead	Quick Access Popup låter dig växla blixtsnabbt mellan dina mest använda mappar, dokument och webbsidor!
lHelpTitle	Hjälp - ~1~ ~2~
lImpExpAborted	avbruten
lImpExpAppend	Tillämpa
lImpExpCompleted	slutförd
lImpExpDestination	Målplats
lImpExpExport	Exportera
lImpExpExportAmpersand	&Exportera
lImpExpFavorites	favoriter
lImpExpFavoritesNotFound	Inga favoriter hittades i filen:`n`n~1~
lImpExpFile	~1~
lImpExpFileGlobal	Övergripande inställningar och huvudmenyns snabbtangenter
lImpExpFileThemes	Teman
lImpExpFinalReport	Överför ~1~.`n`nKälla:`n~2~`n`nMålplats:`n~3~
lImpExpHotkeys	snabbtangenter
lImpExpImport	Importera
lImpExpImportAmpersand	&Importera
lImpExpMenu	Importera/Exportera inställningar
lImpExpMerge	Slå samman med
lImpExpNoThemes	Hittade ingen temalista i värdet "~1~" för sektion "~2~".`n`nKällfil:`n~3~
lImpExpOptionAlternative	Alternativmenyns snabbtangenter
lImpExpOptionFavorites	Favoriter (exklusive snabbtangenter)
lImpExpOptionHotkeys	Favoritsnabbtangenter
lImpExpOrIdentical	(eller identiskt innehåll)
lImpExpReplaceAll	Ersätt alla
lImpExpReplaceFavorites	Det finns favoriter i målfilen. Vad vill du göra?`n`n~1~
lImpExpReplaceSection	Vill du ersätta (SKRIVA ÖVER) sektion ~2~ i den befintliga filen?`n`n~1~`n`n[~2~]`n~3~
lImpExpRestartApp	Vill du starta om ~1~ och läsa in nya inställningar nu?
lImpExpSectionNotFound	Innehåll hittades inte i filen:`n`n~1~`n`nSektion: [~2~]`nBeskrivning: ~3~
lImpExpSource	Källa
lImpExpTitle	Importera / Exportera inställningar - ~1~
lImpExpUnsavedSettings	Ett inställningsfönster är öppet, möjligen med ej sparade ändringar.`n`nStäng inställningsfönstret före import eller export av inställningar.
lMainMenuName	Huvudmeny
lMenuAboutAmpersand	&Om
lMenuAddFavorite	Lägg till Favorit
lMenuAlternativeEditFavorite	Redigera en Favorit
lMenuAlternativeNewWindow	Öppna i nytt fönster
lMenuAppData	AppData
lMenuCache	Cache
lMenuClipboard	Urklipp
lMenuColumnBreak	kolumn
lMenuCommonAppData	ProgramData
lMenuCommonDesktop	Skrivbord
lMenuCommonStartMenu	Start-meny
lMenuCommonStartupMenu	Autostart
lMenuComputerRestart	Starta om datorn
lMenuComputerShutdown	Stäng av datorn
lMenuCookies	Cookies
lMenuCopyLocation	Kopiera en favorits sökväg eller URL
lMenuCurrentFolders	Återöppna en mapp
lMenuDesktop	Skrivbord
lMenuDownloads	Hämtade filer
lMenuDrives	Diskenheter
lMenuDrivesSpace	(~1~ GB ledigt / ~2~ GB)
lMenuEditIniFile	Redigera ~1~
lMenuExitApp	Avsluta ~1~
lMenuFavoritesInternet	Favoriter (Internet)
lMenuFonts	Teckensnitt
lMenuGetWinInfo	Hämta fönsterrubrik och namn
lMenuHelp	Hjälp
lMenuHistory	Historik
lMenuMenu	Meny
lMenuMyMusic	Musik
lMenuMyQAPMenu	Mina QAP-väsentligheter
lMenuMySpecialMenu	Mina specialmappar
lMenuMyVideo	Filmer
lMenuNoClipboard	Urklipp innehåller ingen sökväg eller URL...
lMenuNoCurrentFolder	Inga öppnade mappar...
lMenuPictures	Bilder
lMenuProgramFiles	Program
lMenuProgramsFolderStartMenu	Program (Start-meny)
lMenuPublicLibraries	Delade bibliotek
lMenuQuickLaunch	Snabbstart
lMenuRecentFolders	Tidigare platser
lMenuRecentItems	Recent
lMenuReload	Starta om ~1~
lMenuRunAtStartupAmpersand	&Kör vid systemstart
lMenuSettings	Inställningar
lMenuStartMenu	Start-meny
lMenuStartup	Autostart
lMenuSuspendHotkeys	Inaktivera snabbtangenter
lMenuSwitchFolderOrApp	Växla
lMenuSwitchSettings	Byt inställningsfil
lMenuSystemCertificates	Systemcertifikat
lMenuTemplates	Mallar
lMenuTemporaryFiles	Temporära filer
lMenuUpdateAmpersand	Sök efter &uppdateringar
lMenuUserFolder	Användarmappen
lMenuUserPinned	Fastnålade
lNavigateFileError	Ett fel uppstod vid inläsning av:`n~1~.
lNavigateSpecialError	Ett fel uppstod vid inläsning av systemmappen #~1~.
lOopsCannotCopyFavorite	Favoriter av typ "~1~" kan inte kopieras
lOopsChangeFolderInDialogAlert	Ville du byta mapp i denna dialogruta? För att navigera i en dialogruta, måste du först aktivera ett alternativ (första kryssrutan under fliken "Allmänt").`n`nVill du öppna inställningsfönstret?
lOopsCouldNotOpenSpecialFolder	~1~ kunde inte öppna specialmapp: "~2~".
lOopsEmpty	tom
lOopsErrorIniFileReadOnly	Denna delade inställningsfil är SKRIVSKYDDAD.
lOopsErrorIniFileRetry	Om inställningsfilen finns på en nätverksenhet, kan du försöka uppdatera ~1~, när nätverksenheten blir åtkommlig.
lOopsErrorIniFileUnavailable	Denna externa menyinställningsfil är inte tillgänglig
lOopsErrorReadingIniFile	Ett fel inträffade vid inläsning av denna inställningsfil:
lOopsExternalFileWriteError	Ett fel inträffade vid skrivning till den delade menyinställningsfilen:`n~1~.`n`nTillse att denna fil och mapp inte är skrivskyddad.
lOopsFtpLocationProtocol	FTP-platser måste inledas med "ftp://".
lOopsGroup	grupp
lOopsHotkeyAlreadyUsed	Snabbtangenten "~1~" används redan för ~2~.`n`nVälj en annan snabbtangent för ~3~.
lOopsHotkeyNotInMenus	Fel: Platsen "~1~" för snabbtangent "~1~" hittas inte i någon meny.
lOopsHttpLocationTransformed	HTTP-platsen (URL-format) har transformerats till en nätverkssökväg (UNC-format), för kompatibilitet med Windows:`n`n~1~`n~2~
lOopsInvalidWinCmdIni	Total Commanders inställningsfil "wincmd.ini" kan inte hittas.`n`nVälj fil i "Alternativ", under fliken "Filhanterare".
lOopsInvalidWindowPosition	Ogiltigt fönsterpositionsvärde
lOopsLaunchWithNotFound	"Öppna med detta program" filen kan inte hittas:`n`n~1~`n`nKontrollera favoritens avancerade inställningar.
lOopsLocation	plats
lOopsMaxLiveFolder	Det maximala antalet objekt i Live-mappen har uppnåtts (~1~). Reducera antalet Live-mappsnivåer.`n`nDu kan också utöka gränsen, men var försiktig. Ett för stort antal kan producera oväntade resultat. Redigera värdet "NbLiveFolderItemsMax" under sektionen [Global], i inställningsfilen (QuickAccessPop.ini).
lOopsOSVerrsionError	~1~ kräver Windows 7 eller nyare operativsystem. Windows Vista- och XP-användare kan använda Folders Popup som är kompatibel med dessa versioner.`n`nVill du besöka Quick Access Popup webbsida?
lOopsQAPfeature	QAP-funktion
lOopsTitle	~1~ (~2~)
lOopsUnknownTargetAppName	Ett fel inträffade vid försök att öppna den här favoriten. Försök igen...
lOopsWriteProtectedError	Det verkar som om ~1~ körs från en SKRIVSKYDDAD mapp, där konfigurationsfilen "~1~.ini" inte kan skapas.`n`nFlytta ~1~ .EXE till en mapp där du har skrivrättigheter, eller ta bort skrivskyddet från den aktuella mappen, och försök starta programmet igen.`n`n~1~ kommer att avslutas.
lOopsWrongThirdPartyPath	Fel sökväg eller filnamn för ~1~:`n~2~.`n`nKontrollera den valda exe-filen för ~1~ i "Alternativ", fliken "~3~".
lOopsWrongThirdPartyPathQAPconnect	Fel sökväg eller filnamn för QAPconnect`n~1~:`n~2~.`n`nKontrollera värdena för [~1~] i ~3~. Använd knappen "~4~" i "Alternativ", fliken "~5~".
lOopsZipFileError	Det verkar som om ~1~ körs direkt från en .ZIP-fil.`n`nDu måste extrahera ~1~.EXE från .ZIP-filen till en valfri mapp innan du startar programmet.`n`n~1~ kommer att avslutas.
lOptionsAddAutoAtTop	Lägg automatiskt till, överst i menyn
lOptionsAddCloseToDynamicMenus	Lägg till "Stäng" i menyer 
lOptionsAlternativeMenuFeatures	Alternativa snabbtangenter
lOptionsAlternativeMenuFeaturesIntro	Hantera tangentbordsgenvägar som löser ut alternativa menyfunktioner.
lOptionsChangeFolderInDialog	Ändra mappar i dialogruta med QAP:s mus och snabbtangenter
lOptionsChangeFolderInDialogCheckbox	Klicka "OK" för att bekräfta att du förstår de möjliga konsekvenserna av ett felaktigt användande av mappändringsfunktionen i icke-fildialogrutor.
lOptionsChangeFolderInDialogText	Slå PÅ det här alternativet för att aktivera mappnavigering i dialogrutor (Öppna, Spara som, etc.) men, läs följande varning.`n`nDu kan använda denna funktion ENDAST i fildialogrutor. Om du använder den i andra typer av dialogrutor, t.ex. i en "Alternativ"-dialog, och där försöker ändra en mapp kan det modifiera och spara värden i dialogrutan utan föregående avisering.
lOptionsChangeHotkey	Ändra
lOptionsCheck4Update	Sök efter uppdateringar
lOptionsDisplayIcons	Visa meny&ikoner
lOptionsDisplayMenuShortcuts	Visa &numeriska menygenvägar
lOptionsExclusionDetail1	För att blockera QAP:s musmenyknapp [~1~] i en applikation, kan du ange en del av applikationens fönstertitel. Du kan ange flera undantag, en per rad. För att t.ex. undanta Chrome och Word, infogar du följande två rader i undantagslistan:`n`nGoogle Chrome`nMicrosoft Word
lOptionsExclusionList	Undantagslista
lOptionsExclusionTitle	Undantagslista för musutlösare [~1~]
lOptionsFtpEncoding	Kryptera FTP-lösenord och användarnamn (rekommenderas)
lOptionsFtpEncodingTC	Kryptera FTP-lösenord och användarnamn (rekommenderas inte för Total Commander)
lOptionsGuiTitle	Alternativ - ~1~ ~2~
lOptionsHotkeyRemindersFull	Visa fullständiga namn
lOptionsHotkeyRemindersNo	Visa inte
lOptionsHotkeyRemindersPrompt	Genvägspåminnelser i menyn:
lOptionsHotkeyRemindersShort	Visa förkortade namn
lOptionsIconSize	Menyns ikonstorlek
lOptionsIconsManageRows	Hantera ikonfönsterrader`n(0 för max tillgängligt utrymme)
lOptionsLanguage	Språk
lOptionsLanguageLabels	Engelska|Franska|Tyska|Svenska|Spanska|Brasilien-Portugisiska|Italienska|Traditionell Kinesiska|Portugisiska|Simplified Kinesiska|Dutch
lOptionsMenuActiveWindow	I vänster överkant på aktivt fönster
lOptionsMenuFixPosition	I en permanent position
lOptionsMenuNearMouse	Nära muspekaren
lOptionsMenuPositionPrompt	Visa popup-menyn:
lOptionsMouseAndKeyboard	Snabbtangenter
lOptionsOtherOptions	Allmänt
lOptionsPopupFixPositionX	Position X:
lOptionsPopupFixPositionY	Y:
lOptionsPopupHotkeyTitles	Quick Access Popup musknapp|Quick Access Popup tangentbortsgenväg|Alternativ menymusknapp|Alternativ menytangent
lOptionsPopupHotkeyTitlesSub	Denna musknapp visar menyn överallt (förutom över <a>undantagna applikationer</a>) och startar din favorit eller navigerar till din mapp.|Denna snabbtangent visar menyn överallt och startar din favorit eller navigerar till din mapp.|Denna musknapp visar en alternativ meny som erbjuder olika funktioner. Denna meny kan visas överallt (utan undantag).|Denna snabbtangent visar en alternativ meny som erbjuder olika funktioner. Denna meny kan visas överallt.
lOptionsRememberSettingsPosition	Kom ihåg fönsterposition
lOptionsRunAtStartup	&Kör vid systemstart
lOptionsTabFileManagersIntro	Välj vilken filhanterare som skall användas för att öppna mappar i nytt fönster.
lOptionsTabMouseAndKeyboardIntro	Definiera de musknappar och tangentbordsgenvägar som skall visa huvudmenyn ~1~.
lOptionsTabOtherOptionsIntro	Få ~1~ att fungera som du vill!
lOptionsTheme	Tema
lOptionsThirdParty	Andra filhanterare
lOptionsThirdPartyDetail	Välj ~1~-programfil (.exe) för att aktivera ~1~-integration.
lOptionsThirdPartyDetailQAPconnect	Välj filhanterare (eller redigera ~1~ för att lägga till den - se hjälp).
lOptionsThirdPartyFileNotFound	~1~ applikationsfil "~2~" kan inte hittas.
lOptionsThirdPartySelectedHelp	Vald filhanterare: ~1~ (<a href="~2~">~3~</a>)
lOptionsThirdPartySelectFile	Välj programfil för ~1~ med knappen "Bläddra"
lOptionsThirdPartyUseTabs	Använd flikar istället för nya fönster
lOptionsTrayTip	&Visa tips vid programstart
lOptionsUseClassicButtons	Använd klassiska QAP-knappar
lPickIconNoLocation	Välj en favorit innan du väljer ikon.
lTCMenuName	TC Mappsnabblista
lTCWinCmdLocation	Plats för WinCmd.ini
lTooltipSnippetWaitEnter	Kör
lTrayTipInstalledDetail	~1~ för att starta favoriter
lTrayTipInstalledTitle	~1~ ~2~ klar!
lTrayTipWorkingDetail	Skapar menyer
lTrayTipWorkingDetailFinished	Menyn har uppdaterats.
lTrayTipWorkingTitle	~1~ ~2~ bearbetar...
lUpdateButtonChangeLog	Se ändringslogg
lUpdateButtonDownloadPortable	Ladda ner portabel zip-fil
lUpdateButtonDownloadSetup	Ladda ner installationsfil
lUpdateButtonRemind	Påminn mig
lUpdateButtonSkipVersion	Hoppa över denna versionen
lUpdateButtonVisit	Besök webbsidan
lUpdateError	Ett fel uppstod vid versionskontrollen. Uppdateringskontrollen avbröts.
lUpdatePrompt	Vill du uppdatera ~1~ från v~2~ till v~3~?
lUpdatePromptAlpha	Det finns en ny ~1~ ALFAVERSION.`n`nVill du uppdatera ~1~ från v~2~ till v~3~?
lUpdatePromptAlphaContinue	Vill du fortfarande bli informerad om framtida alfaversioner?
lUpdatePromptBeta	Det finns en ny ~1~ BETAVERSION.`n`nVill du uppdatera ~1~ från v~2~ till v~3~?
lUpdatePromptBetaContinue	Vill du fortfarande bli informerad om betaversioner?
lUpdateTitle	Uppdatera ~1~?
lUpdateYouHaveLatest	Du har den senaste versionen: ~1~.`n`nVill du besöka ~2~ webbsidan ändå?
lWindowIsTreeviewText	Sorry... på grund av begränsningar i Windows, stöds den här typen av dialog (Trädvy) för närvarande inte, av ~1~.
lWindowIsTreeviewTitle	Trädvyer stöds ej
